我唔係因為勤力先摺拉而係因為冇野做只好溫書

好想大專life

毒撚安份守己啦

我知真兇係多拉A夢

唔好再鞭毒撚樓主啦,
人地冇ulife已經好鳩慘啦

巴打咁耐都記得

U life冇所謂啦
讀好d書對你搵頭幾份工真係好重要
有失必有得呀

以前讀書放假都番去摺拉巴
唔係溫書唔係做paper
搵個位睇下youtube上下網又一日
有冷氣有wifi有平飯食

你理想既ULIFE係點架

唔通日日出去yo咩
又冇錢自摺咪幾好
我講我

1/10
1分係可憐分

有女 有班firm既fd 日日玩到4-5點 gpa過3.5

自摺幾開心

其實有fd就夠

巴打宜家0 朋友? 定都係D HI BYE FRIEND呀

得hi bye 食飯都係自己食

不過朋友都係由HI BYE開始
果堆有無機會由HI BYE去到食飯FD架?

有就唔洗係度叫春

大專

hoball

唔得咩

讀書又唔勁社交又唔勁做人有咩樂趣